【有圖】鄧小平係唔係有個後裔做歌手

人人都叫佢鄧小【好】

細聲啲講，美極

...

55

洗唔洗負得咁快

仲以為係鄧月平

哈哈哈...

邊個黎

幽默

成座山咁大份叫鄧小巧

做乜啫你

肥屍大隻叫小巧
佢仲未係呢行架咩

雖然樓主個gag徹底fail
不過都答一答你, 唔係鄧小平, 係葉劍英個孫女

我覺得都OK嘅